認為acoustune HS1650 CU點（耳機撚）

覺得點？

新手留名學野